準備開間悲茶

怒茶 哀茶 呢？

怒茶正喎

你開囉

已檢舉回覆！

push

屌茶一定好賣

飲親要先
一祭在天烈士
二敬在牢義士
三願榮光歸香港

加歷茶

獨立調茶

獨榮

NO

高汁po lm

一早有

呢句正，
疫情完出去飲酒每次飲之前都講一次